待業廢青telegram 吹水俱樂部

七日唔上水即踢
入黎吹下水囉